‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [207] 唔夠10個鐘就爆post 超人棄

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:
[/size=3]
今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

ho ball

1001 冇藉口唔再開post
雷狼巴縮左2500字數限制

我想問點解莉莉會有基肉

偽娘

1000

雷狼巴不得了

202.1post萬歲

比人屌到有g肉

可以等下先
仲有4個鐘多少少完

而家高21名150幻咋

日巴果到仲有幾十幻

你又係臭雞愛好者

我記得日本有條雞肉佬叫 protein
玩webcam 扮囡囡呃人
之後就會谷行雞肉

可能莉莉G其實係...

係g肉人

莉莉得罪你地啲咩

同老母食燒肉

因為養定蘿莉報唔到恩
同埋佢好嘈

莉莉最高
莉莉萬歲

程巴仲有冇心機玩
唔洗冥強自己玩的

又真係幾嘈

檸檬成日港錯野

G

唔夠體用

金裝20粒 難刷

月月剛剛r7左

我愛莉莉

抽到仲G

搵到了
莉莉唔通就係...

卡住起8-6
死剩純妹豬

禾決定會戰完左讓位比s巴ching人

真火 缺莉莉/槍佬

1.鯨蛇
2.evil唔知乜

秒

又b
鯨蛇想4了

希望大家多d愛惜大洋君主莉莉
唔好再gg聲咁叫人

返去睇下點set twitch 星期五直播爆死

主席
我要求莉莉愛好者扑左檸檬

證據1

證據2

禾第一次貢支持檸檬
LLGGgGggGgGgGgGgGggGg

我認為你作出虛假陳述

好假呀你

刺g

一陣維巴扑哂你地

維巴會扑埋你

3. Null

有無打巴打LOL

維巴睇左#41
就會知道最應該扑嘅生果係邊個

係西瓜

一定係檸檬

殺

無人陪我打LOL

G拎 置頂首頁

安已不

好治癒嘅gif

我重申
我係愛護莉莉協會會員泥

禾返緊屋企
今晚打？

反骨仔 扑

巧呀 禾打場先

有冇切絲版

帶禾上分

最後一日單抽爆彩 點知中呢張

而家裝番lol

3. 變身巴

而家250幻

禾又裝

好淫

禾地用刨

你挽完了 維巴有睇post的

好似叫我升水劍等二月尾用黎打真火咁

有野了開台

係街牙
dllm

直播打lol

帶我上金牌

好正 more

現充

放工牙

禾陣性銀2帶我飛

巴打唔會踢 除非唔玩

有無人想打真風？

禾冇左個ac
有冇人比個禾

法官大人
佢地屈我

渣都冇得剩

全巴咩id 遲啲搵你玩

認真問 仲有邊個要踢
1. 鯨蛇
2. 變身巴
3. Evilpork

與墨菲特瘋狂造愛

4. 夜神月

出現了

非禮呀

做野用唔到手機呀

開完新會講禾知

墨菲老母

請唔請人

原來hater改左名

識屌一定屌石頭人

快d curry小妹上金
等我用d鮑鮑角先

Del 左驚，開吾到

食緊飯

CURRY ME 我以家10分鐘食得40兵

我都想玩

醉愛cy驚

想打牙幅

台伏

台伏喎

你同chingbar hehe美服

已經下載到80%

小妹兩部電話刀矛曬電
潛陣先

打牙幅ok?

咖啡我NG場

真風 2676878

有冇真火團？＋＋＋＋＋＋＋＋
奶待組

有冇升邊隻上r10

岩岩係YOUTUBE睇完段介紹CGA電競館既片
真係覺得幾正,可以去行下
係果到打機,可能貴既 未知普通機係幾錢1個鐘,但係D房就貴
不過重點唔係打機,係仲有埋其他野賣
可以去買MOON用

-3

一定係睇莉莉g

泳凱留

要求維巴踢佢出會

-2 有S ba禾 baba

仲會唔會升其他

卜追進度好想狂玩 回體回到肉痛

-1 S巴 維巴都係度

我呢我呢

4頁唔要我了

想屈我?

裝完
快到

幻神

課包爆30管

晏小小有無得跟機
求carry

點解禾開唔到驚

巧呀

巴士佬幾血？

WHY

第一次玩火奶 sorry 留位比其他巴打

9002497

我來奶 你入來吧

牙嬌又上電視
一定係g就過年

4522 唔雷大家喇

入面仲要裝台伏先得

開波喺度叫我
我繼續真農

唔好30管
係都等N加倍先
我以前每日15, 加倍30

好似台同美伏有時會炒

本身裝落

有架

禁台伏LOL有無得更新

矛人打牙幅

打呀鯨先

3144902

ON咗未

想買新年skin

維巴斷線

矛ac
同未返到屋企

Restart睇下點

我開garena+一樣彈個舊野

有d想買黑衣大劍 我之前收齊

咖哩ME

禾巧垃G

開唔到

我拉唔到個頭⋯我開得唔得

禾又唔記得走

睇cg only

血之核去邊度打比較多 好缺

8251651

好似好多人玩
冇位我就唔玩了

S baba無限毛

滾

我重裝

重有大把位

-1

CURRY ME

你唔係美服咩

水貞好伏 同親水貞打都唔夠輸出

你地人多

我無計

好想用石頭人打中比人虐到一隻兵都食唔到

Lol

siu4

超人棄

唔叫水偵了
叫水伏

隊友問題

好正 以前有冥火撞埋去一個屎餅就死

去晒打LoL

無啦

我成日ap石上路

龍超?
好似主線有一關跌率唔差 不過唔記得咗

8251651 wind -1

我對面條仆街食飯食到成隻豬咁

以前我會AD 無盡爆擊刀 啪啪啪

梳囉, 洗唔洗咁講呀

咁我等主線體半 SH skip卷先

我鐵牌
你curry就真

做咩咁話禾

我收皮

玩公子好過啦

NULL巴開台打LOL

搵到

搶生意

頭先禁埋睇 EX 7-1 同7-2 hard 都會出
睇下缺咩武器材料就打邊關

你玩你開

係都鯨蛇開
風趣幽默

要留石抽阿婆

清晒毛 謝咖哩

又笑禾

Sorry熊yeah

做咩梳莉

真火開箱 缺莉莉補槍佬

場場都30秒死

你做乜放棄

死到發脾氣kill左app

吾巧嬲豬

其實你唔走場都有獎勵

有熊爺喺度100%嫁喎

缺槍佬同補

呢到開始好多補 只係無咩短

差補/槍 -1

躺過左一場我知呀
打到嬲嬲豬姐

淨係知好多莉莉

我以為你斷線
我呆左兩秒

-1補/槍

莉莉好女仔黎
我用G

維巴神奶
我狂食風

晚餐諗唔刀食咩

清埋體又玩時空貓

-1 缺補/槍

真風
095-1561

垃圾驚

Kfc

典解女人禁錢要搞咁耐

9典未關咩

應該收10點幾

又現充

有女人

sor貪左

-1 補/槍

補～

有位嗎

觀下戰先等陣再開房

有矛人比ac禾牙

重裝都開唔到

唔挽了

無多個AC

炸到阿重

斬得太high

全巴打RANK?

打彈性都得 彈性最多4個?

我遲小小裝台服一齊玩

我食左一下，你食左一下，已經番唔到轉頭～

1lv侵唔侵

打NG

有冇真火團

一齊

個個都100幾LV

比哥哥屌未

我台服好似得3十幾

打牙幅

我47

我10lv

都得

睇緊FD子RK

最後十字火果到回唔切技，我已經無生存價值。。。。

LOSE ME...

可惜

彈性唔係最多5個
淨係唔可以4個咩

我唔記得

咩係彈性

4咋嘛

5要戰隊?

彈性積分

公子mola mola

早咗少少出1技

好波呀師兄

謝carry

沒毛毛

SORRY 有兩場因為我而輸少少

差8幻 挽猿鳥

彈性淨係唔可以4排

打唔打場NG先

禾地得返最後戰神日巴

鯨蛇一刀片死左三王

等美伏開返

企鵝仲有一刀

3王已死
s巴6又巴仲有冇刀

再巴

time to troll

日巴仲有刀

岩岩先發現暗詩都有呢隻野

帶錯嘢

NO J ME WIFI

未點符文
小妹海鮮出動

禾仲有十幾刀

我辣殺

你辣殺

我要出死帽吹死人

狗女

台呢

係咪把聲好難聽果隻新火龍

你講多次

因為我前日先抽到

課不夠

已經在食樹皮了

橫跨3隻game

好勁, curry

開台

兩隻狗頭唔同樣既

gbf出先架
cy爸爸支持環保姐

我記得兩隻狗都有名

神擊

可可和米米

長知識了

環保爸爸

reCYcle games

肚餓都唔敢買野食了

y

有茅人一齊刷20場風帝超

那有毛

任回

20場真火點睇

課到冇錢

驚做肥婆

冇章升建

笑4

升斧定法

台仔=賣笑

佢又唔教禾玩

出黑刀殺唔爆任人跑線

斧
法得20 斧得17

終於有第一隻職封頂了

隻龜去一次就話人孖寶笑4咗

10:15

終於剪咗頭毛

跟

短毛?

準備做傻仔?

見惠理子好似都唔錯
R1直升到R9
到底除左佢仲有冇人係用斧裝

龍胖C95出咗H漫

而家雙29諗緊升唔升上去好
hp好似冇乜用

lin?

link

佢聽日就會抽到斧 所以升定先

完美戰力

升

(C95) [ぽてとさらだ (くりす)] 甘口ソフィ日和 (ドラガリアロスト)

得EX有 要自己搵

跟 仲有5分鐘返到屋企

10:20 開波 20場風帝超

冰左

風帝超
531-2387

今天月亮很圓很大

打龍爪最快係咪真龍?

個機率好少喎

咁姐係龍超?

4張龍化？

龍超唔識出喎 都係得真龍

剪咗汁陰

bug

禾0課申手 買唔起

刷草餵龍

係喎 係咪10lv送

10同25

報左驚

巧畢安

加禾牙
吉烈的海膽

錯的是世界？

喺咪阿福呀

錯手

風帝超
800-9568 -1

固定就10LV,15LV送
但平日餵都會有

蘿莉控犯罪預備軍

今晚個po無咩多字

無咩數字

去哂打lol

打多7場

5場先啱

夠架啦？
爽過我回體慢慢刷

日巴日巴出左刀未

邊可能夠
打住咁多先

Last
留返5毛睇下有冇人要打真風

再打叫我 我都差成千銀章先升爆法建

有

聽日開始直到活動刷夠都唔洗打真龍

今晚最後衝剌

Thanks all

真風 5317367

可以打到最尾走場唔扣毛(真龍)

thx 三位巴打

Thanks 巴打
打唔打真風？

好

-1
S巴記得最尾跳

開街？

我打真風好雷下

重有一刀
頭先我模擬打到60萬 正式隻狗比人啪左

Thanks 兩位
真風抖抖先

正式每日有一次機會跳場

thanks

3場真火有無人打
-1槍 -1奶

拋返120幻

奶-1

你打

我打一場 得8毛 之後沖涼

102 6732

白貓咁搞笑
今日特登改條款就係為左唔俾人炎上聖女個BUG

S大大打唔打

5%好唔好摶多10抽

謝咖哩

有沒真火

活動都完左又唔係限
等聽日啦

s巴用奶?

唔打住 整野先

咁我回毛

佢有隻奶
依家缺奶

風法

扯左

畀5分鐘我上lift

917 5059

Ok back

617 4878

禾升咗奶
係咪想升隻短呢

想升早見

未有抗燒卡前真係伏伏地
街場未必受, 就算受補師又未必識打
呢度d補師都唔係個個識

有冇真火位？

真火 -2 缺補/槍/莉

疊到咩
我見一左一右

033 0547

開左防技 但扣1300血

槍招補cut jor

有冇真火團？＋＋＋＋＋＋＋＋
水奶待組

仲缺不缺奶？

斷

same here

Thx curry

禾升完都冇乜點用
隊友未必夾到 補師係一個問題
另外兩個都唔可以中招 如果唔係好危
要穩一定係機槍
冇就睇定d先 唔好衝動

謝三位巴打

缺

入唔到

來！

依家131 rank已經好難升
典解d人可以升到14/15x

最高150 錢關半體狂刷

缺槍莉

點樣補抗燒

rank有上限?

簡單D就係中火就補

你招一技解燒嫁喎ching

再也巴玩唔玩克乜野

你補?

on9左

想練

但佢地d非抗燒角成日俾人燒中

梳

只係想正正常常咁打場

695-4401

我唔拉斷 驚儲唔切sp

3星補可唔可以

有冇真火團?

-1槍 維巴麻煩你拉

依家已經得
但同場唔可以有0燒
除非有盾

試下 麻麻地記得

40秒走36返黎
29秒走25返

差20幻

禾大佬你都敢串?

有心得

del jer
有緣再見

呢度有克乜野 有早見

而家用早見屬於唔正常

有盾？

唔敢入聖誕短既場

一定係你補得唔好禾大佬先死
扑咗你

帶新手拓荒左3個鐘都無過1場
呢5毛真係好襟用

又好似唔係好難

15 / 30% 傷害無效果d盾
用黎擋火山唔會中燒

0003268

仲有冇真火場

重回感動

其他人中招仲補唔補得切

夠人？

頭先你臨第一個紫圈我地咁多血你應該留補好d 我中完紅圈你補我就可以一齊分傷

試多幾場先
而家未知

好似又變翻上年既自己

莉排

中完紫圈

0003268 -槍

full

奶排

有冇真風

我想玩奶

槍排

4773461

等等 入左場真火街場

慢慢

中燒未扣第一次即補...好似好難

已經輸左

9196504

我比貼王位你

紫圈個個位笑左

046 9066 真風

3857691

試多1-2場算0.0

molamola

屌啦媽,俾個地震切斷左我招補

del驚了

仲係21名？

300萬絕殺

鯨蛇公開處刑緊

-1槍

385-7691 -槍

(練習緊冇抗角)

最後一場試街算了~

3205777

sorry 我拉斷埋一二三四吧～

-短

我再睇睇片先

2792645

跪求一場真風or真火清毛訓教

缺槍

-槍 100%團

正常真火 -1槍

2團而家都缺槍

水槍或成最大贏家

做咩死哂

一次風死3個

一奶救全家

神奶

清晒毛了
可弱

熊爺呢排咁乖仔打真風既

我再試拉斷一二三四～

我今日同熊yeah打咁多場 生存率係0 雷親你sorry

2529353

上個post名

冇活動
啲毛拎晒去打真風
差 20甩珠就3突
4突在望

唔是啦
係我自帶-100% 氣場
影響到隊友

兩莉有冇得打？

再開?

矛毛了
聽朝打一場 留毛2點活動

hell mode了
1030630

Sorry

2莉場都入唔到
冇咗15%血

聽日活動全世界都要打個粒唔知咩野先入得場

同埋7成人都係打真火
我要支撐住真風場

？
新野？咩黎？

我唔拉得三四，會回唔切ｓｐ

等睇一街熊貓然後大叫中伏

有冇人打真風？

急不及待想2:00了

咁法拉？

你試下拉斷３，４？
佢用流星果陣你一直跑，跑去佢既對面，之後跑番黎就得～

水短拉斷３，４最易～
因為反正你都要避ｄ流星

咁我試下

有冇兩場真風

早左一秒跑

615 0897 真風

加油快手打完佢～想訓

中硬 無可能走到

短拉會好d

異界碎片 之前淨係房主要

2371385

係喎

s巴唔打了？

缺槍佬

即係要農夠碎先可以狂打raid
唔知用咩主控打raid最好
如果係風法咁就爽歪歪

得風法

6404968

難打左咁多既

大陸佬玩微信女 聊天記錄真係痴線

終極外賣佬

謝curry

唔知力架弓好啲定風法好啲定武藏

9114383

入咗od唔夠血頂
唔應該打

缺1槍

del jor princess connect

歪？

新手一問 想買首抽 邊隻好
家康好型

中途轉機?

我見到結算中

21名

你上淘寶睇岩邊幾個list cap圖掟上黎啦
我地比晒名你 啲list都未必有齊

咁都中

仲打唔打？打左成粒鐘贏唔到

同埋#1 有首抽推薦link

1795643

我係咪應該變呢？我見得返12秒先有

Budget唔係好多 200-300左右
其實我係半年前老屎忽 之前嫌佢抽野太難抽同太肝棄左
我睇下先

岩岩入左去睇faq 全部雷狼巴整架？

3273648

巴打我放棄了

我打 想weak既話唔好勉強

In 雷狼 We TRUST

多謝幾位巴打～

咩驚黎 聽個名就覺得係垃圾

真火求carry

Hellmode有咩人打緊

6996919

-2 缺莉莉槍基佬

好平, 最近咁岩幫人買左個都只係180蚊,
除左堆4星仲有8000千石俾你抽

巴打們, 入完錢落itune pass之後課金點揀唔係信用卡?

你itunespass有錢自動會扣咗先
唔洗揀

辛苦咁多位巴打

你地仲打唔打 ?

感謝

我咁既狀態 抖抖先

打

禾雷
疏

S巴打 ?

正wo

S巴頂上

巧

原來係咁, 佢寫使用Touch ID付款都冇話點比錢
唔該晒

7881339

懷念嘿巴
evil
流星
開依3個刀?

冇人?

不如你嚟

@維巴

唔係全部都係我整
我係幫手整合同加少少新嘢
好多都係以前既巴打整落架

如果有巴打想一齊編輯可以問我拎共同協作

等2/1睇埋個結算
以禾記憶係依3件

-槍

8675878
求s ba

打緊真火喎

我入黎s bar轉槍？

真係好有心 多謝你

5555294

認真

4391869

禾冇笑你

有冇真龍打場,想弱

真火缺槍 795 0977

仲打唔打? 打就用翼

爭你

有80幾毛未清

4506973

我都想R 2場真龍打吓

聽日一抽熊yeah

2:06 抽

270 6095 缺槍佬

挽多2場

唔講都唔記得牙嘿
真水都未出，未有得跳起就離開左

呢個唔抵喎

第一次打真風上到5層降防

龍胖幾時可以重拾最初的感動

巴邊度買

063-1351

vicbra不打了?

復刻火山龍

0631351

-1 莉/槍

贏埋就訓了
thanks~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

要搵人接一接力先 我未番到屋企

我冇老屎忽稱

Wrong nvm?

禾刀矛，嗰時唔夠時間整把430去打
仲記得教官要1200攻、某hater自己推咗30個po

THANKS巴打們

改咗名了

G助鯨蛇一命爆dark soul

再出火山龍依家個稱要10秒內打死先有得重拾感動鳥

過去了

Dark souls 超好玩

我窮J要食樹皮

禾要食包皮

未到兩點已經靜晒
一個月前兩點仲係成頁number

準備好1/2直播爆死

5201314

G A Y

Full

唔係聽日開pool咩

一抽中咗

刀吾抽架啦

公豬連結
龍肥我要等到有妹弓先抽

扑左

渣架我一抽全套中曬

禾決定星期六去維園J個
地盤小妹必神器
準時六點痴個工已收落個moon到

痴埋呢個

加多張告辭

Weak 各位bb聽朝見

Weak tgt

睇下自己box先法國自己好多4星都無
連細佬補都無

收島風你有好多5星

多5星我切

有5*邊個想用4*

想陪小妹？

True

G錯了
吾巧

你好似法弓都有
駛咩用補
細佬到時實通街都係

唔知樓主老公仲有冇玩
3.5k細佬

我法弓補都有
我今日入唔到場既機會 係零呀

準備風法風弓都50環530

依家刀弓法補都係公廁野
收島風到時最缺係斧

力架弓黎 搵鬼用

好似有人想做傻事

Ok 聽日一抽中斧到時真水爭住幫

咁法囉 反正你升左530
祝福我中斧未

法國我之前祝福過你一次之後啲運就無哂

think too much

打埋j就weak了

我之前冇中風法得力架用

風法都無地方用
水帝用慣艾露加100真耶
合埋眼鳩撳都完到埸

大佬點睇

熊咩威咩係熊貓貓黎?

終於

No

又要等聽日先有得抽
月包

傻仔又抽非限pool

鯨蛇唔該你斬咗noe妹講果幾件

然後你就會走去抽

人已T
希望程巴唔升戰力都唔好唔出刀
禾好難做

唔抽下野點過日子 抽到齊就....

就去抽公子

鯨蛇開台抽ok?
我想入會係咪應該等派左會戰獎勵先架？

你本身有冇會

有 都排600架今次

買完帳上路
用完家康諗起以前解光斧火短 廢到呢
家康型到出汁

依家都可以退會24小時禾再加你

即刻退先

有沒9點前清五毛真火等活動

Gun

記得要盡量升戰
公會戰日日打
禾大佬s巴就唔會嬲豬

退咗會 吾關禾事

莉莉

有沒補
I need healing

燃亮呀

禾囉

-1 槍/補

19/2開n3倍

如果有買每日體力包
自己睇下枝水頂唔頂到去19號

咁我直接開左先
3347615

收到
另外想問每日獎勵個400體可唔可以留？

冇得留

等爆死

2邊爆死一齊棄 等division2

Thanks不過我等唔切買左了

巴士佬肯入嚟未

點解all完c特別肚餓

求all c 圖

開工⋯⋯上下連登就得⋯⋯

琴日啲辣好勁

無圖無真相

火短世界第一

一邊鰂魚涌轉車落樓梯
一邊真火真係刺激

沖走左

如果變身巴有keep住打
應該冇事

公子有必中3星抽
想課了

🐳🐍直播隨機版初代remaster啦

快到
禁到手軟

下次直播all c

課月包+季包好似就有1500石 都係百幾溫

嘿巴一跳唔知跳左去冰了

佢都唔想玩啦
唔好冥強

今日仲有無人抽？

s巴

奶here

仲有無早場真火

完左啦

sor, 係咪太遲

真水都打埋喇

真·非洲人唔覺得自己之後會歪中

抽到中

醉愛龍胖

間房咁大 三面落床 rich guy

有野可以戰勝機率

王之財寶

咁不如襯佢有pu就抽

必中母豬石

隻貓張床咋 主人間房仲大

真火石應該升哂建先定換4突先好

龍胖所有人龍卡都是S巴的

真

鯨蛇歐洲人唔會中50

你有風法唔巧抽

開台未

咁早點跟

想突5星龍 除左買個個咩突破包有冇辦法

檸檬b害返工奴

肝草

到時同莉莉應該無分別

刷草餵龍
抽到有
月包

3萬石, 一陣抽唔抽?

抽到有/月包

硬直低過莉 有破防 技傷害都高過莉
除非要斧槍先入到場
唔係用真耶我諗都夠

可能佢係指一街都係

要滿血先高技傷

維巴正係會理S ba

你中意啦 反正你歐到冇朋友
抽完最好唔好講人知幾多抽中

見你地改名禾又改

結果出真光暗又撚狗

又扮

想記死人呀

有幾難記

想請教下40%血風龍有咩實際作用？

打真水用

新手留名 想問買首抽咩網買好？數字網好少

光奶就話招補關血量事
唔會弟弟帶血龍先入到場呀
利申定先 無風弓無光奶

肥矮窮柒暗倉毒好似順d

好懷疑雙伽留買同邱比特係咪掉轉咗技

點會唔用血龍入
補喎

下次出隻40%攻龍加招攻擊技 大家又all in

話時話我都未中弟弟

邱比特招技真係

其實到時候
可能真風就夠做

我完全打錯晒字

幾時打真火

真暗成堆係度補血
其實我都想佢出過條光60

除咗補 仲會加爆率 可以stack

你係邊個

係姐 但變龍大大力變咗爆

補用真耶夢都入唔到場
我見當時龍角一齊出 以為有combo

而家乜都唔g好難講
炸到要斧入場風法先頂到嘅話可能真係血龍好啲

下一波唔會高得去邊架啦
補要60血龍先入到既話
即係近戰要用到3030龍先入到

呢個真 未出就唔好升
除非你資源充足
禾隻真爺夢仲係0突

好出奇?
或者要斧槍同時入場

Cy爸爸嘅嘢邊有人估到

推爆呢個post等新pool

隻防濕風槍除左jjable之外
真係廢到唔知點入場

難度一次過推太高
最後個條真龍邊有新花樣

出多隻風槍係執笠日咪得

之前個個都話水機槍廢

如果最後係真光 真係冇抗好難玩

我仲係冇水槍

點知係機佬槍過咗去風

槍強化完 我已經停止迫害水槍
但隻風槍問題係二技個活力
真係放一格活力俾你 然後咩都沒

你的餅卡呢

收到風 佢用完抽到光補

餅卡食到高級西餅

快d出防濕卡
然後打真水用女僕算啦

出隻5星木奶撚狗

又火

禾驚你升完早見後悔
槍巧似上50環好d
早見得50%抗燒 印象中4星符抗性得25%
即係就算出雙卡 你都要抽5星抗燒符
而且呢個系統未有冇咩限制

禾抽咗大約40個10連先中張新槍符

岩岩回鍋裝番game, 有乜要注意

出完執笠風槍再出真水
啲人肯定忍唔到手
識玩鳩玩定肯定咁玩

玩家

抽到好爺唔使上嚟分享自己有幾歐

1月中話2月增加符卡
希望增加靈活性
但到依家一張新抗卡都沒
得一張抗咒12月出既

但出咗一張槍卡
準備出一張斧卡
代表乜

連維巴都B禾

叫人用特定角繼續打
特定角更暴力打真龍
沒抗角繼續睡死在路邊

水晶熊爺過唔到既話
隊友要檢討下

檢討隊友有三隻水貞

Stop B me

有次見個莉用水貞都有稱 唔伯

睇返d抗性卡 有d真係好反人類

依種點解唔可以係50% 真係cls
即係雙卡都好 50%抗角都仲係有機會中真光麻痺

永遠G持熊爺

禾都有稱 唔代表啲咩
有庫巴 G巴 量產水晶緋龍稱 其實唔難

一隻水貞還可以
兩隻水貞見十字
三隻水貞...

癡撚左線 咁樣浪費啲石

主席
禾要求208post由維巴開
請各位G持我

駁唔到 我技都冇出就贏左

禾未同佢地打過
個稱街場執番嚟

S巴隻水貞係追水補既產物黎

依個時候你會見到潛水四葉搶到1001

岩呀.我第一日升完隻奶街場都無打過就比大佬們curry過左

而家好想要克乜嘢
之前仲睇少佢

次次見到禾大佬開場都秒爆
禾刀廢事去排隊

呢條友仔仲勁唔勁 棄之前抽到

暗屬5星黎講係最勁

你叫大佬開場幫你咪得
使咩排隊架

今日無課

抵啦
我認得你 你講佢壞話

克乜野呢個名係肥婆起

禾笑佢會比火燒死姐

抽唔到唔記得個名

咁你唔係棄左好耐

真 禾都係跟佢地搵食

暗五星得兩隻姐

好可愛

其實果陣爆肝刷完滿突真風升爆姐姐弓, 點知出真火我就即刻無玩
都係登入拎石，之後連更新都廢時更

暗五星得一隻
仲要限定黎

庫巴你岩

撚鳩d玩家

我記得你話咩
克乜嘢唔要
之類咁既句子

講個笑話 3星半暗弓

嘿嘿嘿

點解咁多龍果

3 or 4星有無邊隻女女值得升上5星

火大奶奶

s巴升滿左幾多隻龍

其實水晶槍又有乜好怕wor

好似係唔中都冇所謂姐
我有allin點會唔要

一定係抽水貞

其實係藉口黎
純粹死到驚

係 抽中點會唔要 係笑佢入唔到真火
點知又入到喎

召喚維bot

7隻100